陳伯及絕食者們而家上禮賓府，有無巴絲可以報下而家咩情況？

求即時報導！

推

唔比去正門

休息緊然後再上

2002 我哋想去禮賓府正門，警方唔俾，陳伯同警方指揮官對話中，警方表示需要10分鐘研究路線

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

屌你老母連陳伯都恰 警察唔開路俾陳伯去正門 連個冇食12日野嘅呀伯都恰

可以去正門

咦？？？
第一次啊！
之前BabyKingdom及基督教團體上去，都只係去到側門示威區！

去正門，目前現場大約有幾人？

仲停留緊，但係黑警出盾出旗